# Laravel 5.3 PHP Framework

Este  projeto foi realizado utilizando como base o os vídeos do Vini Rodrigues 

Que estão no Youtube no link:
https://www.youtube.com/watch?v=zBpE7U39Kt4

Tem como base montar um portal de noticias simples

## documentação oficial do laravel

http://laravel.com/docs

